同一棟大廈但每一層都唔同味

大家有無發覺每一層都有唔同嘅氣味
但好奇怪嘅係
你可以係其他大廈搵得返同一浸味
到底點解

公屋除左窮酸臭仲有咩味

公屋唔可以有香味咩

呀叔放屁
呀嬸口氣
細路瀨尿
𡃁妹瀨屎
少女M味
少男精味

加埋